見過同事最柒嘅造型係點

爛牛 爛到成個膝頭哥現哂出嚟

office工: 柒
跟車: 正常